假設買煙蛋俾人呃左，係咪咩都做唔到

如果淨係有佢銀行戶口，係咪無辦法？
本身幫老細買 自己蠢俾人呃左 係咪唯有自己倒貼番出黎

煙蛋係咩食物嚟？
煙肉加蛋？

樓主打錯字, 佢本身想打煙強

好好笑

原來豬柳強啲fd
去麥當奴買咪得囉

你買私煙收唔到貨會唔會報警？
除佐唱臭佢，你冇野做到

上大陸買啦

可以呀，報警比人呃，順手報埋海關拉埋自己買私煙

有fd喺ig開ac賣煙蛋 話係日本代購 但出貨寄煙仔餅
佢叫人入數落其他shop嘅戶口 幫自己俾錢買野 唔用自己戶口

條友淨係賣煙已經月賺過萬 但so far冇警察敲過門 淨係ig俾人report左幾次同埋追擊 之後開左幾個新ac